三峽大壩「固若今劏」！上游四川阿壩水資局清晨突發布洪水橙色預警

中國長江三峽大壩是否面臨危機一事，正在遭受嚴重考驗，據中國中國水利部發布的預警，包括上游四川省的阿壩、重慶及甘孜的水文水資源勘測局，都已陸續發出洪水橙色預警，雨勢仍在持續當中，其中，重慶已提升紅色預警，阿壩是在今天清晨4點30分發布警報，更受重視。

四川省阿壩水文水資源勘測局今（23）日4時30分升級發布洪水橙色預警，警報中明確指出，受強降雨及上游來水影響，桑坪水文站水位已經超過警戒線，另包包括小金川流域小金水文站、馬爾康水文站、雜穀腦水文站等目前水位都逼近警戒線，而水位都仍在上漲。阿壩水資局請沿岸都要注意避險。

冇事既

見大家夏天口渴，黨請大家飲下水姐

邊有咁易爆
落多一倍雨都唔驚你
信國家唔怕

馬𠗕偉黃雨

100倍都未驚過

嚟多次大洪水都唔怕啦.
講明萬年一遇都無事架麻 !

小小雨水想挑戰世界強國

今次中共大鑼大鼓講 一定唔會有事 通常極力隱瞞先會大大鑊

天佑四川
天佑中共
一方有難
八方奶嘢支援

中國有14億人

沒事兒!

比人鳩吹左會爆十幾年 都冇事啦
點會爆

就算唔爆，中下游少不免水災，今年GDP凍過水。

相信政府!

冧
冧
冧
冧
冧
冧冧

btw係固若金湯

真心唔會爆
排洪瘋狂排

Fake news

有黨唔驚

擺明食字喇

怕閪咩 勁多10倍都唔撚怕啦

sor9 7咗唔好推

邊會有呀～挑

fake news

我諗黎道無人信佢真係會冧。

如果咁容易就收皮，今日我地就唔係仲討論跟啦

邊會咁易有事呀，支那野不嬲好穩
維穩係強項

你講咩呀，三峽係世界級工程，國家重點興建，點會出事。信政府，唔怕

幾時爆呀

連燈有力量！大家一齊入黎祝福三峽大壩

邊會咁快就萬年一遇

我細細個時記得中共話佢可以抵擋萬年一遇既洪水
大家要聽黨話
聽黨走呀!!!

有冇巴打知如果真係爆會點

萬里長城永不倒

如果真係有事，上面係唔會咁好晨早有預警俾你

其實我地係咪依家開始要喺屋企煲多d水

點會有事？當沖個凍水涼啫

中國霸權，冇事的

燒山咪講咗冇事囉，仲走出嚟做乜

其實真心唔會覺得爆 三峽根本無變形
係衛星圖像嘅問題
根本預咗會落雨 階段性泄洪就解決到

祈雨

咱們有14億人 一人一啖都飲光

下游重慶已經205米
三峽大壩最高嗰個水位都係175咋

總之啦
信黨 沒事兒
譚伯準備捐錢啦

悶唔悶呀日日都話三峽就冧

點煲都唔會夠個海自然蒸發多

Ching，重慶係上游～

總覺得最後一定無事，吹大曬

花咁多錢起嘅點會咁化學

Fake news

重慶係上游，大壩下面少少又係武漢

柒左
多謝你同我講
唔係我戇鳩鳩以為重慶喺下游

係偉大既黨同祖國面前 小小汛水係對黨國家同人民都係不堪一擊
放馬過來 派班解放軍一嘢就頂撚散啲汛水

一定係外國勢力

唔驚

武漢風水好
乜都有佢份
但信黨 唔驚啦

其實真係好難爆，水壩好似個水制咁者，水壓太大，你開盡排水囉，點會爆呀，最多下面水浸之嘛

洪水搬石頭砸自己的腳

咁易咩

唔知呢個咁嬸仲係咪在生

就算1億人死了算甚麼，一向視人命如糞土。

問題係下游已經水浸緊
開左會令個水浸情況更加嚴重
唔開又有機會爆
中國又贏

無事既,我國大壩技術世界第一

2020年中國全面小康
相信國家

⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。

嘩, 爆到藏區

咪放台灣新聞啦on9

無知真的太可怕

驚九咩

有國家，咩都唔洗做

坐定定係到

國家水利工程世界第一冇可能出事

之前大紀元講無人信
宜家有中共加持

個大壩咁硬正點會咁易冧呀唔好成日打飛機

全面小康之一人一個泳池

水浸咪水浸有黨就算食樹皮都唔怕

萬年一遇都冇事
信黨 唔走!!!!!!!!!!!!

邊有咁易爆

收皮啦
今年點都全面小康

睇左好多都係講重慶

有冇多D一游既消息 放左咁多水落去但咩消息都冇

水浸咪游水囉派遼寧號出黎散下步又得

其實你班連登仔唔好跟車咁貼啦，水壩一定無事，呢啲大基建好難會出事，唔同普通校舍。

好無聊！又攞張google map張重叠相嚟打飛機。

天災難避死何訴，主席喚，總理呼，黨疼國愛，聲聲入廢墟。十三億人共一哭，縱做鬼，也幸福。

萬年一遇洪水黎都唔驚 三峽黨性夠重

死一億人，又可以災後重建，支爆無咁易

唔怕

泄洪咪唔會爆

無事兒

Be water

完全睇唔明食緊咩

加速主義

屌你識唔識架
冇破壞哪來建設
冇建設哪來GDP

係一日中國還在 ，一日都是全面小康

睇得多呢d 新聞 愈來愈熟帼地圖

香港政府準備捐一萬億上去救災

raindrops keep falling on my head

拿拿聲整個颱風展示下幾咁堅固

1000倍都未驚過

水為財，支那六億人民立刻脫貧

郭文貴又行落一層

死一半都仲有7億

沒事兒

不怕

非洲表示很羨慕，有咁多水

未見過大蛇屙尿
你去過三峽未呀！？
見過大壩未呀！？
未就收爹喇
長城起左咁多年都無事
三峽大壩點會有事
果小小雨，14億人一人飲一啖都唔夠喇

已經加速排水，但水位仲升緊

有無邊到睇到預測落雨落到幾時?

肯定係邪惡尾國 別有用心想制止中國崛起
偷偷地送d洪水來搞我地

但我地食草都唔驚
會驚你洪水咩

感謝日本皇軍打到中國人團結
歡迎災難匯聚人心...

苦命

多难兴邦！国家很强大！

成班係度FF

水上樂園

不怕 党的恩情比水深

其實d水浸過去頂部落到水底阻力會唔會細d

火山 水災 蝗災 水壩

水壩爆左就一定係美國佬搞事

今日聽上善若水好有feel

祖國三壩強大, 唔怕

我都覺
國家級嘅野邊有咁易出事，全部都要經大粒嘅官過目

至於下游同其他野就

無事無事，old news 黎

支援

如果依加黎一個地震就大獲
千奇唔好地震

fake news，長江水壩屹立不倒，一定冇事

最近天氣熱，希望大陸落多啲雨啦

雨水根本就係搬石頭砸自己的腳!!

但個份係自由時報

就算繼續講萬年一遇都無問題㗎喎
今次係億年一遇嘅大雨
加埋美軍出咗陰招
點都噏得出
唔明點解要縮
仲有多難興邦打底，直頭要感謝黨

故弱今劏

張張相條壩都係曲既
愈曲延伸長就少左D力係咪咁?

大霸癲覆國家安全，洩露國家機密。該當何罪？

一下開曬佢咪唔怕缺堤囉

雨水用石頭砸自己的腳

吹姐 邊有咁易爆

完了吧 如無意外

保佑三峽無事 🤘🏻

幫武漢清潔姐！ ( 沒事兒 - 捲俐)

咁實淨好難喎

相信中國政府

千里長江水滔滔

所以成日啲廣告玩食字都要加「」咁戇鳩
因為有班戇鳩鍾意叻唔切

得個講字冇用
夠膽就落夠1000倍
到時中國人會示範咩叫人定勝天

相信黨，唔怕！

橙色即，都未紅，事既

支那依期好似玩緊city skyline 災難較到最高級咁
瘟疫水災 邊境隨時打仗 經濟面臨比外國制裁
習個玩法就係較到最高速 尾埋眼
由得人死嘅死 城市爛就爛 反正禁個制就再起過

不過點會有事呢
萬事都有習爺爺睇住 信政府